無啦啦洗撚跳橋呀？會死架你老母香港警察

逼到人冇得揀要跳橋，之後有乜撚野資格歸功自己救返人呀？

市民宜家唔想畀你打、唔想畀你拉，所以跳落去，你班警察明唔明一個人去選擇「不自由 毋寧死」係幾嚴重嘅一件事。

跌落去會死架！你地差啲又逼死一個啦！

你地拉返佢上嚟，只係補鑊，仲想個男仔多謝你？你地到底幾無恥幾殘虐先講得出呢啲說話！

叫人問良心係咪你地救返人？
等你地問咗自己良心係咪你地逼死人先啦！

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

無錯呀 幾十個差佬拎晒棍個個兇神惡煞追個十幾歲既O靚仔9條街 逼到佢要逃生跳落去 大家仲係到話咩係警察拉返佢上黎 屌你老母連登仔真係唔岩玩政治 仲瘋狂幫對家宣傳洗白

班人唔明咩叫手段 對自己友有利既就要張揚 對自己友無益既就唔好多講